買左呢支葡萄適

左上角話係葡萄糖能量飲品，但係又零卡路里
我究竟飲左d乜
係咪違反左商品說明條例

Bio U?

大大隻字同你講冇能量嘅能量飲品究竟係乜野玩法?

能量唔淨止來自卡路理

飲完邊僵屍

拼音

呢個問題我都想問下

up乜春?

中文 U?

唔使讀都知

okay, 冇讀唔怪你

卡路里就係食物中能量既單位
你知唔知自己up乜春

糖/碳水化合物都可以轉成能量，唔係淨係得帶有卡路里既先有能量

代糖？

咁有咩碳水化合物係冇卡路里

卡路里係食物中可以轉換成能量既單位, 現實中係無一樣物質叫卡路里架
比如可樂比人話好高卡路里唔係因為佢好多叫卡路里既物質, 係因為佢好多糖， d糖可以轉做能量

多謝ching 𧶽教 網上有禮貌既人越來越少

呢隻係英國好似賣咗街好耐
應該係無糖

卡路里 係 能量 的 單位

Placebo effect?

入面有咖啡因 維他命B 個類野?